一人一句同香港人打氣既說話！！

其實812機場和你飛係成功！
大家唔好再互屌喇我地冇輸到仼何野！
冇送人頭，冇流血，冇受傷，冇被拉！

到今時今日，我地一齊奮戰咗2個幾月
望住身邊既人愈嚟愈冇希望 愈嚟愈頹
但直到前面有post話我地今次812贏到笑
我地完全唔需要衝 學和理非咁只係涼冷氣都可以贏返次
我都認同 見有同路人重拾返少少希望
係呢到好想同大家打氣我先

記得之前睇過一條片係訪問外國人對呢件事既睇法
有一句 係引用「馬丁路德金 Martin Luther King 」既一句說話 想送比大家

“We stop being ourselves, when we stop standing up for the things that matter.”
「當我們不再為重要的事情挺身而出時，我們就不再是我們自己了。」

香港人加油，萬事小心

香港人加油唔好放棄
唔想再見到身邊有人放棄

自推

[緊急分析]法！不！責！眾！

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

求推 關乎運動的生死 盡量唔好帶耳機

推